[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3311)

Me

好慢

slow

Slow jor sin sin

似冇開 但咁岩個下replay睇唔到

Siu siu

買半大先

即場巴打 到底個角有無開
11.5s

曼城開-2 表演打飛機

酌情處理

我冇封亂碼巴 點解咁既個900會見唔到？
btw give him la

良家富女

which?

應該11完

BOOM

屌 覆緊playhard搶唔到

On9 jai

咁都唔派我

你追擊左人咁耐
最後派你未

Me 1001 who派me

甲府真係好撚on9

真係好搞笑

咁多藉口

即係點..好想知輸定贏

寶哥哥呢兩個星期有冇贏20k?

你都唔撚派我

yes本身贏5k

蘇維杜夫ng

全部角球退飛好冇

接近啦

唔好

都冇所謂

勁揪

me

上有千葉撚化我
今有隻雀腐化我

我玩角咋

柏雷仲on9

very gd

國米入未

又有排數角

派撚完輸到仆街

九點法乙點買
好耐無賭法乙

每次入錢之後果一注都贏
但跟手幾注都針
有咩計

角

再派就會轉運

玩角算啦

Mama help

性交轉運

做咩樹

性交完輸到仆街

巴黎

應該派左個克人

真。。。

你唔再派我
我d運點過落你到
你回憶下 派完我係咪贏到開巷

all in 一次過

求下你計11角
甲府個場已經輸左3k 最後1k買左11.5s 好想推返個本就算

我見到 佢好似派左果個 （又輸錢啦）果位巴打

性交次數不足

跟實你算 頭先10.5 11.5收2注

曼城3.5s頂唔頂到

冇攻門

派我果d會係咁贏真

屌。。原來係佢。。

今日兩場重心 橫bin 前鋒都勁中
不過兩場都好極限
但今朝針到冇膽大注

B/s?

Psg幾多分鐘幾比幾

全黑夠唔夠黑？

國米快手比球先

派我 次次啲人都轉運

曼入多2粒 捐錢比義士

12c應該冇開

紐1-0

好似會1.75

紐倫堡

應該12角完，佢係開完一個短角再完

B

撚得閒落馬會咩唔洗做丫

？

唔緊要 10.5 3倍買左

Im

著緊得滯屌波 唔好大注
你試下入500 allin
cashout 再入500

今晚係咪有新驚玩

半和cashed

佢係我隔離喊了

sor屌

試下派我 ）講笑

角大好玩
3 4 5倍成日有

德乙0-1

asw又中

唉 11.5s慘死 頂到90分鐘又要連角 最後都爆撚埋
屌你老母一早爆唔撚好比希望我啦 大宮松屎 屌你老母

冇人派我 講唔通

有諗過玩一注就cash out一注
咁樣就不敗身
但好on9

唔使好似喇

角點角 跟！

咁應該計 因為開季第一場前鋒都係咁計埋

唔係11c咩

呢個盤 8成開出

psg 1:0

PSG goalllllll

今晩睇下到唔到60K
到左即刻開局

贏條撚輸到仆街 放心啦經過會入事關我唔係馬會 無乜機會經過

其實開埋11.5贏仲多

鏝入唔入到多粒

特雷頂住

屌國米針埋

前題係甲府...

要on9 定真on9?

當11角派

甲府贏咪贏5k 4x1輸佢

曼入多2球 頭3抽100

半大只需

4x5輸半格

psg 1:1

Lm

我了

半大只需一分鐘

LM

買左半大

炸

前，對家入

屌 國米fg慘死

fake？

國米主和派1000

澳門個球場都幾靚

我

河南建業 !!!!!!!!!!!!!

lm

射左法角大

又中？你拜左賭神為師？

炸?

On9炸

ok

炸乜撚野屌你老母

特斯雷 森馬 追和ok?

Ok

我冇所謂

11定12角架

輸緊曼城-2.......

屌買左4X1差特雷主勝

好

個角有開 係計12啦

一陣角大

GG 1:2 FT 曼

13角完場

買左半場2.5

係有開咩

德乙比角

一陣俄超搏下半大全大

鏝半3全3 又針多注

5min 1:4pls

森馬拉試下追和？

日日然
講閪咩
Btw 澳洲邊間u
我有fd都係果頭讀

合埋眼買大

巴黎垃圾隊黎

Dllm 「又輸錢喇」巴打快手改名
如果唔係以後見你lm直接skip

一陣重注

輸9名

係咪冇派我所以黑仔

gun

應該係

屌你曼城3.5大又無

9 up 一陣贏番

你差我50蚊

我等即場睇埋兩邊踢法先大注扑落去

DLLM 又話半大只須1分鐘.

搵左我大佬supreme未

試下派我
應該會贏到上樓

屌 上個禮拜先追左10k 宜家又針2k 垃圾巴 鏝psg

唔自爆

仲贏8k

法假一係大到仆街 一係細撚到

珍

我尋日無買

鏝多粒都唔得

有無人派我

上個post7x8真係中左要派了

Why？

再買友誼波斬手指 利 蝗 巴 鏝 psg

Happy birthday memememe

Meee

。

噢 咁冇野了

收幾多

好耐無乞過周巴
最後收幾多

Happy birthday mememememe

ME

1:3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個要留了

曼城1:3

再比多粒

hi

Gchi

曼城回水 好過冇

有神快派

上個po第一個lm 希望有我

未收過dodo 錢

不了

2串1 3串1 次次斷一關

得閒先 又賭波又入元

朗斯半客

7x28都中到

比多粒

曼入多粒派

咁你買8x9咪

Lmlm lmlm

2串1左巴鏝-2

支持

mc 10c

曼城-2都開唔到?

唔留了，買左-2和

特雷快開大波啦屌

咁留你

唉屌大宮11c完

連續三日入錢三日都豬晒
有無巴打派$200起機

ky 留tg 黑警2.5細收錢

國米得3c呢場就角細
jc真好，次次角大都開佢

買左大宮角球，依家都未公佈

完

頭先隻垃圾雀中都想派
講左派幾次 冇次派得成

今晚食完飯頭10抽1，我諗下派幾多

慈善機構

全部退飛

jc未公佈

Okok

下條過關你會派得出

私

I’m

笑乜

我啦

好撚勁

9點角大,有沒同路

你而家係邊

半全場我覺得係最難買

全post都角大

天水圍

前鋒班友仔 半0全4
咁都中

邊到話退飛? 我連本都收唔到啵

以前成日 主和 客和 2x1
15 x 15 幾爽
而家jc改到12倍即刻無買

我買左半大 0.5/1諗住收息 想4

我講笑

屌你老母特雷入波係唔係好難呀

笑？ 好撚笑

角大gogogogo

收屍

收左咸巴100了

我係橫bin 同前鋒盤2簡1
半場想打死自己冇要橫bin

如果你要派，幫我派比 燈光要暗了 巴打la，我8月中先返黎派到佢費時佢等太耐

原來叫燈光也暗了，打錯左

屌你老母 1注都收唔返

ky媽媽you so good

今日問答遊戲己派彩
銀包放到無曬位，要去入錢機了

由la針到e家 得返$10 可以點部署

每次第2注都針
睇下今日破唔破到魔咒
郎斯盤

呢到兩皮？

有浸呀叔除

串到

勁到呢

jc係你樓下？

行15分鐘

腳指幾好J
將圖又俾狗貼士當宣傳照就

朗斯599%

重點係隻腳
渣住幾百蚊CV，sell條撚咩？

銀包一疊疊錢

疊水到

Sleep is for weak

班友手速好快

入錢追

AIK都有2倍 馬會操盤手傻撚左?

21:00有冇水？

國米cup得唔得

乞到錢分一半俾燈光巴

原本追10000 家陣要追30000

我都要落馬會....入錢

屌你老母日本仔3X1又斷一關

私人醒雲巴一個6仔number 49

輸到仆街仲我

星之力今日中

都唔識答 幾快都冇用

我都差唔多，追到嘅話實戒

狗會計好角未呀 11角呀 屌你老母

又派

真係輸到死狗了 收息變收屍

俄假和波算啦好嗎？

德乙10角未

紐倫堡串烏法串psg 頂實

俄仔追和得唔得

後面幾條等左兩三分鐘都無人答

買親大波就同我1球完場 買細波就同我入10球 我屌你老母呀

巴菜 曼城 幾時先派啊

係咪1.13都要呃

2130 俄下盤？

實中啦驚乜

Soon

唔好gel啊 黑起上黎乜都有

半大

森馬 特雷追和未

無獎問答等二百分鐘都無人答

唔會la

海登 cb ok?

森馬特雷追和夠

我明全角大

睇岩邊場角大

兩場德乙都大

特雷10c

海登咸打升班馬 平手高水

唔理佢呢

主隊真係和到咩

10c 開心收錢

單邊10c但輸波

烏法唔係好鍾意失波？比對家入多粒啦

法乙 1.75，但大船黎

朗斯串海登

大呀 大波呀

國米禁屌 PSG頂唔頂到完場

冚世界角大

紐倫堡10.5b
蘇維杜夫 ng psg 9.5b jump

估基爾大，海登skip，可能買mls算

德乙呢 又跟我明？

朗斯半客了

我就唔買，大家加油

基爾半大全大

森馬

我等走地
死都唔買狗會中位數

原來有阿甲

海登半大 fg

狗會好少一個鐘都未數完

呢場怪怪地，我見好多都無開賽前

唔覺讓得淺咩

有問題角咩

特雷反杯就頭10抽1派200

數緊點樣派少啲

開賽前？

國際米蘭9.5 ...........

覺得個1.8半和似撚狗 成日都開唔出
但又唔敢買主 搏下佢半場贏算

最尾一角有冇開仲數緊

係，好多都無賽前角，可能d莊開走地掛

隨時又係馬會精選場次

角米

國米肯入未

基爾半大全大?

9點買咩？

我又無打算買，無乜所謂

9:30 3場半大串起佢

2200 2.92

留返4萬響户口
今晚上到50000再玩遊戲

原來日假執左$700

下場買咩

走地角大

一上水又贏

mls?

屌 佢又贏 ............

我又玩到 5皮一注都無感覺..

55555555555

針

有無大波水

都係數目字..

數字遊戲

山口組10點派得未

3皮多少少

咩意思

屌 錯post

尼日利亞

笑死

國米主和叫爆區

又係半大
辛斯華爾 未聽過 但照跟!!

380k

以前我都係咁

似比人走數多啲

6仔？

btw反摩又收錢
............

差唔多

朗斯半1.0大

psg全格未

每次經過馬會就拎D零用錢出黎
但根本無咁多地方用錢，荷包就越擺越多

尼日利亞 0:0 頂撚住

第二口多數針

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

本店將於8月1日光榮結業,多謝大家咁耐以黎既支持

及後可能係不久的將來於講故台見到本人親自連載的玄幻小說,亦請大家多多支持

今日去左遊行,希望下次見到大家,香港加油

反番上去啦？

再講我死俾你睇

我 幫叫 不成功不收費

未派無錢

俾人圍屌啦反摩

明天一齊不

呢口成功全格派u

9點冇人買波?

9點主FG 主W
有沒同路

佢數完角先

明亮9.5s

唉 睇到元朗班手足 覺得好心痛

10.5大派得未呀dllm

掛住溫泉岩岩開波

反摩好搞笑

你贏夠未

亮神9.5s

打牌贏4k wo

德乙主盤24

勒芒入未

我明又幫大家

馬會轉左操盤手?
2.05/1.68 99%開2.05
,2.02又係

屌 乞成日100蚊都乞唔到

輸幾次咪有感覺

半大24

法乙廢到唔識入波

發乙即場點部署?

有無人記得大宮松鼠場即場
85分鐘個角盤唔係9.5既咩
我印象中買左9.5嫁 做咩變左10.5
定我記錯?但係85分鐘仲係8c又應該唔會開10.5 兩倍嫁

80分鐘已經9c

加油

點會唔會？
87封角 封角前咪+2角lor

我淨係記得佢封咗好耐開返已經係10.5

有屍未

同埋係9c左啦

只買角唔難

派錢未呀馬會 計咁慢

60分前已經8c啦

thx大家解答 細佬諗兩諗真係記錯左

山東魯能泰山 炸what..........

好多波 唔用app好撚煩

官網11

朗 b?

唔好咁講 我之前豬出血豬落女人足球

入b開s入s開b

唔係場場買

法乙半大24!!!!!!!!!!!!!

我都試過追35k

客fg

國際米蘭77777777

法乙點睇

我一場女人足球都冇綠字過

盲撐明蛇角大了

好難呀

Ziyech仲係阿積士？

馬會跟官網定點

用幾多本追

8.5-9.5

法乙半大24

阿積士不了,比人買哂D主力
利伸:我愛隊

跟自己

跟賠得少啲嗰邊

曼城半大派未

thx

c朗撚識入波咩

最好頭30冇角 先買

屌你老鼠國米識唔識入

Cls 郎斯咁比人推都冇12m

球證收哂錢

屌你勒芒5碼抽高

真

真係收晒錢

365冇左角既

買角大就冰 角細就刷

法2入波未

有撚排

8.5B上車

朗C快啦屌你老母

點解見到我會有心跳既感覺

做咩

1c

一落7.5就封

有人派我落力叫先

呢場我唔玩了

假角

365唔show 角 唔玩了

睇左10分鐘，角大無誤

Hi

旁證俾 球證食番 又贏

好撚假波FEEL,9點呢場

買左8.5-9.5算

老撚快d輸

曼城唔派點賭？

冇365唔識買波

食完彈 又俾警察打
到底佢地做錯d乜
只係想攞返公義姐

C朗唔對路就梗

乜唔係12C咩

黑警又上mask

巴黎入未

最後個角無開到就吹雞

香港加油

2130德乙角大？

卡叔換麥巴比有冇機入多粒

屌 最後200又輸埋

上面有飛lo咪

11.5大嗰啲排咗未先

咁我個11.5B實無啦
我記得之前英超有場都試過，有個賭仔仲告馬會
但最後都告唔入

派

又冇角唉

未，馬會仲未公佈幾多C

你話呢

法乙角有無高手教路

好on9
點解黑社會打人，
正義市民出黎發聲，
最尾警察係對市民刀槍相向

Skip

收到

Asw高高手

仲有明神

好奇怪 365冇埋角買 飛

有冇料

終於一屍

1111111

111

朗斯入未

買左注8.5-9.5算

靠你了

等唔到高水7.5b

頭先咪話左好多莊都無賽前

頭蛇

psg坐格未

全

天狼星個入球盤咁怪

冇睇呀 岩岩溫泉完 等10:00

基爾定海登大波好

夠膽就一場都唔撚好比我贏

角大

直屌aik勝

如何

我印象呢 冇開都會大到仆街

勒芒高水快入

aik同路

9:30角大 1.8

派錢咁派

第一關已經

真係戒賭，黑撚到仆街

丙組仔上盤

7.5b買極都買唔到

就黎半格都守唔住

國米絕殺未

222

珍 禁住客屌仲有2.4

入未

買左C朗可以點部署 比人射到成面精

莫巴8.5？

法乙奇蹟大波

大官松鼠派角錢未 幾角

莫巴買什麽！

兩場主上盤穩？

搏你唔敢買

大宮計11c+法乙7.5s 開到晒派1個200

LONGC由上季到今季都仲係伏...

留名

仆街馬會 曼城派未

我唔貪心

比人㩒屌會入人，部署收錢

算啦

大宮仲未派係咪on9

有幫叫服務 不成功不收費

法乙停角到完場

海登角大有無

入未呀 屌到咁行

法乙半大未

馬會唔知當11C定12C好掛
我剩係知我12C好大機會凍過水

等朗斯2倍fg

Sick ball

法乙奇蹟2.5大呀

教我

餓超半客 加油

psg 9.5b diu .............

買2130大

勒茫朗斯2隊快刷角plz
-6c

唔難

1:1

淡定

國米又贏

psg

唔派11.5b都派10.5b啦 無錢買其他

國米真係絕殺

好波屌你老母psg

基爾半大

國米全格

國米下盤有望

好波呀又輸哂屌你老母psg

哇

靠你媽

我屌，咁都頂唔到多一陣

炸未

屌你老母閪咁樣絕殺

早知搵你叫返 甲府，柏雷返黎

識貨

國米絕殺

同路

基爾盤

真？ 針到仆街，有無爐

買唔切海登角大

PSG

國米

唔怪得

真 問下依d人 我叫得返7成返黎 半1都叫到全9

屌，巴黎呢隊波真係賤種嚟

有bogo巴同路

我係度的

屌你老母臭閪psg

次次絕殺都係

有7.5b未

內定假波啦，補到入，正常友誼賽點會補咁耐仲要超補成一分鐘

哇 屌你老母好撚爽 最後一攻絕殺

咁多聯賽買 係要買濕鳩friendly
抵死啦賭狗

國米GOALLLLL

買左8.5
再望下先

利文斯1:0
半大呀屌

1:0

芒果goal

勒芒1:0

主goal

朗斯入未呀 屌你

巴黎柒到過黎友賽

入左

坦波夫ok?

你低我一格

8.5

俾人禁屌到不射男下場啦

都話左勒芒FG派錢

屌PSG

點解365基爾半一 @1.975
狗會@2.13
狗會覺得開唔到咩

01

基爾jump

基爾獸0-1

辛特侯遜!!!!!!!!!

基爾對家goal

2.4高水到

psg又撚手足

基爾獸秒針

基2笑4

基爾

朗斯垃圾

海登入未

C朗求輸半

LONGC 基爾 開曬對家 好波

全部同我4567

曼城幾點先派

屌 開波就要叫cup

朗半場比多3角一球

芒果有角未

大白

-9

天狼星要了

好彩買唔切基爾

依個時候就最需要幫叫服務啦

買左朗斯 好彩見唔對路買左主fg

PSG=蔚山現代=食屎狗

直覺話我知半大全大

法乙C呢

基爾cup ok

7點之後買手開晒對家 連針6注
-800

基爾cup唔到 以後唔賭波

奧斯 海登 快d互射

即跟了

C朗完半場前1:1唔撚該 屌你老母

Same

買了全大

比你1:2

基爾222222
繼續國米上身

1.5b 3.5b?

我知道獨自叫反cup係好sad好難受既一件事 有需要既搵我傾傾 不成功不收費

半場4c

c朗廢到

反Cup ok?

海登9%控

屌芒果冇角嘅？

瘋狂絕殺幾多定心丸都唔掂

球證食角狗

法乙比多粒

10:00正

比馬會逼撚死 有冇人教我仲可以點賭？賭咩輸咩 全部對家

斯巴達快啲入

唔識反手？

角大24

基爾入未呀屌你老母

9.5b 24

Aik連贏天狼星六次仲讓咁淺

法乙半細角細水泥GEL!!!!

引客引到出汁

主和了

Sorry 大家
係得燈
連中三日
今日連針8注
計埋即場9.5b同基爾主勝
仲有朗斯Fg

法乙踢乜春，乙組連角都唔識刷？

如果 基爾個盤半一升到一球係代表左咩？

派未

1000% cup

燈唔緊要
買咩講聲就得，想跟

7.5b

基爾半大-1

Osnabruck入波未

認真問 -72k

邊場

法乙快手比多粒

都未完場 連你自己都放棄左仲點贏

斯巴達快啲入啦

芒果角大24

你買個場lor 應該佢講 法乙

我無買德乙，你買左基e？

最後買埋天狼星 半大/全大
一齊叫下開心下

2邊都叫斯巴達喎

有無人知大官角做咩咁耐唔派

大官松鼠

我都差唔多

要抽

2200 瑞

11.5有問題

屌你諗住加大每注玩下
一加大就連連3注

莫斯科個隻

333

朗斯搞錯呀

m記？

加注了

psg 5:4

基e
33333333

365出返角

半3全10啦

海登角呢？

7.5得1.68

海登唔入俾人入

買大？

11c

外國巴可以買基爾CUP
宜家個勢唔難開出

海登針？

半大死

想但太低水
有足水先買

-8

365開返 至少10c

芒果半3全10 OK?

似比人入

一定得

10點上呀上盤

勒茫朗斯
-5c

基爾辛特
-8c

奧斯海登
-8c

我真係好鐘意角大架

似收錢了

12c

基爾又秒高半細

屌，連輸3場，仆街了

大波咸 0射

山口？

基爾入未

10點AIK?

德2刷得慢左些少 快

等緊球探發出wee~ wee~

十點艾布半大？

4567可以嗎

朗斯12米

基爾快入

基爾又角細

基爾cup

角球比多3個先

針到無晒心情

完全冇大波 針了
求派

主入波未

救得一個得一個

天狼星

基爾可唔可以正氣?

好眼訓

果位主和巴打深潛左

海登咸-8角

國米未派?

友賽無LIVE3粒鐘啦

海登咸-7角

咁都半細？好撚耶阿 2隊

秒goal半細

主和唔係有人派？定派左了

今日2粒

潛了

支持繼續減角

德2刷得快番d 隔黎追到你

好似你咁

海登咸-6角

無派過 深潛左

辛斯華爾[0/+0.5]

朗c cup未

請記錄

Yes 條list仲唔加名

今朝捐立場條光環撚呢？

基爾垃圾

大波已死

筆巴可唔可以追擊佢

=

$45000 話捐左佢
但最後咩聲都無出過

88

點會捐

斯巴達唔入波
天狼大波落飛 怪怪地

唉 巴黎成隊空難了

波po風紀唔做野講唔通